當年有無人笑過巴菲特入股比亞迪

我

有咩好笑